---
title: Enero 2015
author: Neurona
type: post
date: 2015-01-08T09:20:08+00:00
url: /vaya-mierda-fanzine-enero-2015/
categories:
  - Fanzines

---
Hemos vuelto. Somos cumplidores y generosos por ofrecer a la minoría humana realmente capacitada para entendernos una joya pensil totalmente gratis.

Disfruten ustedes de ¡Vaya Mierda! Fanzine 2015.